有冇人好期待星期日場大戰bomb

想睇n賓or蓋清大戰宇清
求live

橙 矛人理